{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023100518838/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼피치 카고 레이어드 원피스 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はFW23 / 323X71LYZRです。 このワンピースはカーゴスタイルのポケットが両側に位置し、実用性を高めました。 コットンピーチで製作されたこの素材は暖かい感じを与えて冬にも便利です。 裏面のバンディングディテールで着心地が楽で、インナーと一緒にレイヤードしてカジュアルながらもトレンディなルックが演出できます。 素材は綿100%で表地として使用されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤の使用は脱色することがあるので使用してはいけません。 素材を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 製品の損失は機械洗濯によって保証されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属部材は皮膚との摩擦を避け、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)がある場合は首を絞めたり人体に害が及ばないように注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので着用に注意してください。 白で製作された製品は色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際には多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このワンピースはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このワンピースの商品番号はFW23 / 323X71LYZRです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの特徴は何ですか？",
            "answer": "このワンピースはカーゴスタイルのポケットが両側に位置し、実用性を高めました。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このワンピースはコットンピーチで製作され、暖かい感じを与えて冬にも便利です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このワンピースは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、裏返して洗濯する際には部分脱色や毛羽立ちに注意してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのように着用するのがおすすめですか？",
            "answer": "このワンピースは裏面のバンディングディテールがあり、着心地が楽でインナーとのレイヤードがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの素材について注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このワンピースの素材は綿100%で、金属部材がありますので摩擦やアレルギーに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは色移りや収縮することがありますか？",
            "answer": "このワンピースは白で製作されており、水洗いの際には色移りや収縮があることにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの保管方法について教えてください。",
            "answer": "このワンピースは強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 467
    }
}